{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000548",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-SOFIE-DHOORE/GM0023083150351/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Marble - Green"
    },
    "text": "[BEAKER] SOFIE DHOOREはSOFIE D''HOOREで製造した商品です。 こちらの商品はFW23/QW3X51FD2Mという商品番号をお持ちです。 このニットフルオーバーはグリーンカラーで暖かく清涼感を与えます。 カシミア100%素材で製作されており、柔らかくて保温性が高いです。 程よい厚みと心地よい温かさが感じられます。 オーバーサイズシルエットを持っているので、快適でゆったりと着用できます。 様々なボトムスとスタイリングして、素敵な雰囲気を演出できます。 表地はカシミア100%で製作されています。 この製品の洗濯方法は次のとおりです。 まず、必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングをしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 形を整え、日陰で寝かせて乾燥する必要があります。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "SOFIE DHOOREはどこで製造されていますか？",
            "answer": "SOFIE DHOOREはSOFIE D''HOOREで製造されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の番号はFW23/QW3X51FD2Mです。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーのカラーは何色ですか？",
            "answer": "このニットフルオーバーはグリーンカラーです。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このニットフルオーバーはカシミア100%素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このニットフルオーバーはオーバーサイズシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーはどのようなスタイリングができますか？",
            "answer": "このニットフルオーバーは様々なボトムスとスタイリングして素敵な雰囲気を演出できます。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "このニットフルオーバーは洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "洗濯する際には、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーの乾燥方法はどうなっていますか？",
            "answer": "このニットフルオーバーは形を整えて日陰で寝かせて乾燥する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーは摩擦によりダメージを受けることがありますか？",
            "answer": "このニットフルオーバーは摩擦によりほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 439
    }
}